如果止蝕叫on9 咁做空叫咩？

做雞

白卡佬

咪咁啦呢到sh 輸錢都當贏

有前矚性

空軍萬歲
你地慢慢坐

戇𠹌柒鳩

空軍萬歲